係九龍塘上車睇"我係譚仔"故果位女生

係你呀 灰色冷衫 果個呀 沙田落車果個呀

想點

咩事呀

提下你記得㩒廣告支持lihkg姐

話說你睇埋d咁重口味既hehe故既